點解籃球冇類似世界盃既野，唔公平

就叫玩具盃啦

可以喺玩具反斗城入面舉行

.basketball/basketballworldcup/2019

Sor

冇留意開啲細蚊仔野

慘，無人理d玩具

聽都冇聽過

慘，無人理戇鳩仔

agger

籃球好難同足球比, 足球永遠係世界第一最多人睇運動

WFC??

玩具壟斷太犀利 美國佢地自己都唔care world cup

得美國先多人玩

籃球永遠得美國夢幻隊贏
爆冷都無得爆。。。後備都勁過人地堆正選

推